数十亿美元被投入到承诺改善学生学习成果和生活的工具和平台上。 为什么数字学习没有实现它的承诺? 2020年9月17日| 
 在接受TechCrunch采访时，两位创始人强调了种植者如何通过提高劳动力成本来提高利润率。 Canix旨在缓解大麻种植者的监管记账，Matt Burns, 2020年9月17日 
 这家初创公司在过去几个季度里进一步提高了技术水平。 UrbanKisaan将赌注押在垂直农业上，为消费者带来无农药的蔬菜，并对抗印度的水危机 
 苹果软件今年增加了一些改进的功能。 Apple Watch系列6的第一印象:有弹性的增加看起来很棒|Aaron Pressman | 2020年9月17日|Fortune 
 研究表明，即使是低水平的力量训练也可以改善背部疼痛。 治疗背痛最好的方法其实是多运动|Sara Chodosh | 2020年9月16日| 
 它可以显著提高整个发展中国家社区的生活质量。 比尔·盖茨喝下水道的水|杰克·霍姆斯，每日野兽视频| 2015年1月7日|每日野兽 
 法尔告诉联邦调查局，他的组织正试图“恢复冈比亚的民主，改善冈比亚人民的生活。” 雅各布·西格尔| 2015年1月6日|每日野兽 
 男子、儿童和妇女的健康、幸福和福祉得到改善。 好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽 
 一位教育专家谈论种族关系、政治环境以及如何改善这些问题。 Howard Fuller博士的不公正教育|Campbell Brown | 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 我们的关系并没有改善，因为我上了大学，患上了严重的饮食失调症。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我们的五百名战士在悬崖和大海之间跑来跑去，搬运石头来改善我们的码头。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 然而，他们试图改善自己外表的古怪尝试，却为他们的审美偏好提供了一个有趣的侧面。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 如果一个社区不能在提供健康增长手段的地区得到改善，那么它就处于不健康的状态。 契约条例|约翰·坎宁安 
 任何其他立法都不会在任何程度上改善这里的金融状况。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 随着时间的推移，该基金大幅扩大，并用于改善基础教育。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培